# SMATG

* 啊，一个大四的项目，没了比赛，闲的慌；搞了几个树莓派，瑞士军刀扩展板，通过opencv，写了几个脚本。中学同学照片多，自己训练人脸识别样本，可以达到一定的识别率。
* 最终封装功能：
  - 侦察
    + 识别到指定人脸，识别成功自动拍照，AR投影显示框
  - 学习
    + 检测到人脸，框，通过按键选择是否加入到样本库
    
  ##  原型到产品的距离
  * AR微型投影是用OLED加分光棱镜实现的
  * 树莓派算不过来
  * 电源及小型化
  
  ![图片][1]
  
  
  
[1]: ./pic/IMG_20161119_202655.jpg
    
